點解台灣可以聲援香港，香港唔可以聲援武漢

size=6]咁係因為武漢人都唔想畀你聲援啊on9! 做咩要枉作好人[/size=6]

台灣咁多人聲援港人，或多或少係佢地都要用挑起民眾嘅反共情緒，嚟拉抬蔡英文等綠營政治人物嘅選情
港台反中人士，互相利用，好明顯係雙贏嘅

而家你班香港人去支持武漢班大陸人搞事，對本地政治有咩好處？只會模糊運動焦點。
退一萬步，香港人聲援對武漢人有咩好處？人地唔係搞民運，人地搞環保架咋，九五搭八。

外國勢力支持你，係因為香港係大陸嘅金融中心，有相當經濟價值，外國人介入，係以一國兩制，高度自治，港人治港依幾個大原則為前提。外商都係想有錢齊齊齊搵，廢事畀大陸政府搞串個party，外國政府就想打香港牌，用嚟反制中共政府。無人，我重申，無人想香港變成反共民主地，咁樣唔符合所有外部勢力嘅利益，亦唔符合我地嘅自我定位同能力。

再者，對於想加強香港人身分認同嘅連登仔嚟講，台灣罷工你可以支持，蘇丹你可以支持，惟獨係對於中國事務，你一支持就有機會形塑共感共情。想高度自治，就要切離愛國幼稚病，堅決抵制任何有助促進愛國情操嘅運動。香港人愈愛國，愈唔會有自治、民主同自由，依樣係定律嚟。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

台灣香港都係反共反支，但支那人邊忽係同路人啊，攞來比

因為台灣而家得閒 冇燃眉之急
加上香港有國際地位 幫香港出聲可以突顯台灣既國際地位 表達自己異於支那

但係香港都燒到埋身都仲要理人
仲要理個冇國際地位又唔係有港資既中國城市
除左為左攪到香港人錯誤表達自己都係支那人之外
諗唔到原因

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
兄弟爬山，各有各做，互相支援
（唔妥武漢就印多幾千張五大訴求瘋狂派，唔駛係連登當對方係仇人咁屌）

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

唔需要聲援武漢唔需要聲援武漢,因為武漢人只當你係港獨反動分子而唔係自己人

又係呢啲垃圾標題
豬隊友屌極都有